小殺的秒回post

秒?

頭香我的

屌你老木[！！！！！！！

好想你

誰

你班癲佬

on9 name

小丸子比人用咗

咁多post邊個係

小丸子正

叫紫心蕃薯

肥婆又食

呢個呀 咪去錯我d 鳩post

我愛樓豬

好啦
個女仔未放工

佢唔愛妳

邊撚到同

吹？

點撚樣唔同

紫心小丸是點 我未食過

又講粗口

好大風

兩樣食物來

出多d街喇死毒撚

黎食

屌你回帶西

屌你老母 你識咩

Where are

肥婆咪又係乜都放入口

食我

關你西事

點解唔識
成日食

Where

今年書展有冇女

死肥西

central

冇西

肥得過你？

遠。。

秒？

Yes

死大陸仔

咁你就咪咁多嗲

冇小丸子食了

Y

u又矮又肥

name call ivy？

No

有西

陣間有人偷雞拎走我個名就仆街了

多書？

唔容許連登出現第二個殺生丸

邊個做雞

你

有

邊度

等動漫節

當然 除咗我個殺牛丸之外

我係屬

動漫節tgt？

關你撚事

屌你老母

%*^¥++¥^€££

又有funson

u cosplay ok？

你叫大叔cos金木
我就出

佢健康

錦鯉cos乜

and u？

董香

要扑野

緊張，聽日約新女出街

mk

唔好落雨

落都得，可以睇佢濕晒個樣

又call g

蕾姆

我都冇當過你係雞

你都無call我

大波角色 不了

有，望下手機

你有d........d

hi

乜撚野

我只適合平胸/男角色

好惡 屌妳

等晾衫先有得訓

。。。正太控

暗瘡平胸肥婆

要等嫁？

用妳好厹

。。。

我同佢sd慣

有咩唔洗等

我沒有暗瘡

死
被拒絕

關我西事

話妳知 屌妳

平胸肥婆

想睇大叔cos金木或者伊佐

死者蘇生

肥婆 不了

咩

睇啦 我都想睇

88

你唔比睇

。。。中二病。

我唔想被佢拒絕

想睇你cos 平胸肥婆

點解呀

like u

平胸又肥 真係不了

你羊黎？

唔好呀 我好好嫁。。
我認真嫁

大波=肥

人生攻擊

我嘅

我豬

但我係披乸

唔係 hello nice to meet you

好撚正

babychu

咁睇背面啦

銀王

十束

姐係咩

1q題

我屬豬呀話

Fk u

cos 比古佐

player

可提供化妝服務

唔好。。好痛嫁我屎忽窿

like g

好想要

我想。

靚仔

cos紫

俾幾多

圖？

唔掙扎就唔痛

唔好 我好認真 揀我啦

你想cos？

大隻

唔比。唔可以亂比

憑咩

。。。要少少ky...

cos 平胸

2

憑我一片真心

你根本冇胸

得肥閪或豬扒

。。要sp先可以比

我要男人

cant see

。。。好極端

24吋腰完勝

幫我

放d口水isok

叫左爸爸未

真嫁。。

我無呃佢

1234

做咩呀 點幫法

插我

諗起都好爽

go

你做雞架？

錫我

好污糟喎個屎眼

我想留番初吻比佢。。。
同佢錫完到妳啦。妳第二個

叫開雞

。。。未試過比肥婆抽插

唔錫我就剪

話說我金木個假髮唔知fing咗去邊

有病病

On9 你口水仲污糟

in kfc , we do chicken is good

剪啲咩。。。

咁就要試

55

諗起都興奮。。

妳有無咁多口水

假西

JJ

真

做咩剪妳自己jj

肥閪正

預備漂頭

乾嫁

漂唔好啦 咁傷

條女有冇goodbye kiss

yoyoyoy

波波

我都想要呀

妳地啲口水好臭

Mk

妳有西

我有丁

Y u so on9

真係關我撚事

都話好臭

咁你就唔好咁多嗲

放啲口水isok

y u so on9

關妳西事

妳完未啊屌

做咩喊

決定block左雞蟲 太煩了

再打多一次就block

哈哈 why

車頭碌野好大

唔準

都話冇當你係雞

妳打先

煩

我驚我諗多左 個女仔對我無意思

so funny wow

有無小波大爾

on9我又block you

冇嫁啦

I dont think so lor

Ching ho ball

咁佢又未拒絕我 佢話想了解下我。

1212 小兒麻痺?

4321

咁快漂完

會接受就唔洗諗啦

食人妖藥？

MK

我今日唔漂

唔知醜

咁唔係識咗好耐，咁易接受我自己都唔信

下禮拜放假先

又話漂呃我

有冇拎銀紙出黎

圖已cap

今日又放左。

無，用真心打柒佢。

佢就生日

聽日後日大後日番工 sad

寶寶餓了 但寶寶不説

唔怪得要諗

聽日後日番 跟住放

橙

點解

唔好偷食肉

冇得放

。。。sosad..我無錢。
320夠唔夠

都要比我剪完頭髮先吖清

我又想染 啡金

染囉

但我好短頭髮好唔抵

我都覺有少少mk

自己染

...on9 再block

食麥樂雞定脆弱雞好？

我幫你

臭雞

但係驚好柒 佢即刻對我無性

食雞

不用驚 本來就無性趣

依句真

Both雞

我都係咁諗
所以短髮就短髮啦

sad 唔好咁快踢爆啦。

叫抄牛河

短鬆會好睇 放心

我又要漂個金木頭

又漂

MKMKMKKKKK

想完全剪短

我潛

一星期番三日pt 都唔差 都hea左四日先番三日工

我hea左半年

渣

等死

黎我度做

做咩咁快成全我同我女朋友

唔好黎

天生牙

認真？
留tg 我地傾傾

1999

bye

咩行業？

冥道殘月破

加句認真就有用？

back..佢回緊家 唔打搞佢住

有興趣
要準備咩

老老實實

要多野講 主動幫客 唔可以屌客
你做到咩

除左第一樣
其他中左
pass硬

[認真]經理會將你掉比其他鋪
因為我地夠人 再多人就要調一個senior走
經理唔會為咗你調人

我ok

咁我做乜仲要黎你度做

咪同你bye

跟著我

左手右手一個慢動作

餓

屎

煮完又冇胃口

可能佢同另一個男仔都whatsapp緊。

你唔係都有pt咩

有冇得做倉先 唔想對人

理貨員 不過要自己申請

或者唔係呢，或者另一個男仔不如我呢。

我又不是什麼差東西

ptbf？

冇，個陣失左控所以咩都quit晒

有一天 我在想
我到底 算是個什麼東西
還是我會不會 根本就不算東西

要要要

唔想對人

自己去申請
btw做倉佬要搬好多野去唔同鋪 你ok咩

又好像是，我根本不算什麼

每次都這樣，我就想放棄。

但放棄了就好像甚麼都沒有了。

決定以後得閒就落街跑兩圈減肥

快喇大隻講

幾點呀屌你老母 聽日我六點起身呀

我叫醒你

唔要

不想和我好 請求直說真話

我係冇中型牌先唔夠人做

搬野我ok 我最多咪考埋個18牌

你咪去試下 冇壞嘅
不過就人工好渣囉

我也知越是幻想不准想你更記得起

輕輕一pish

鼻敏感屌

PT咋 唔做ft

跑完

唔知呀

岩岩先跟住youtube loop過

富貴病

圍住屋企跑？

頂好餓啊，但上左麻

帶hit我

約唔約佢食飯好？秒回啊

... 我，，，，暈了

係咪女

係

約

唔想做ft

即約

你？

唔約

秒

燈仔

花子

就算已經分左手4,5年
過左幾個對象...

以為放過他人, 放過自己
依幾年我一直都唔敢去stalk佢, 唔想再知多d
有時仲會發夢夢到大家開開心心
I can still love.. but I can't love others the same way as I loved you anymore

爛名

Ok

圍住張凳跑

冇返 我養緊

都係咁啦
返工 ot 放工

做咩有心事？

咁得喇，佢唔會搞我女朋友

好心你放過我gf啦

問人番工點解唔問下佢老細我呢

家用

今朝比左你啦

係今朝簽完賣身契

冇

屌曬你地老母

反彈

閘住

洗哂就講啦
想買咩

放狗

點解可以咁快咁兩個post兩邊走

秒回吖嘛

矮妹？

CHANEL

屌老木好了
唔好屌我

因為佢地早泄

ok買

錯字

約呀

打字咁快

因為佢春心動

你就春心動

Hi

係邊

咁係咩

你可以有幾矮

vampire diaries全部煲完冇野做

聊夠我女友未

約仔老木咩

仲話冇動情

130

屌你老母呀

做我女朋友

唔信

死開啦

叫伯母沖好涼等我

131

雞

自己叫

你係咪有病

咩病

女武神

矮病

香

無錯

你個個係英年早泄

dear jane啲歌ok喎

叫完雞？

變豆漿未

再磨一陣

瞓

唔得

攬緊

你愛我

屌你老母耍耍耍

屌你有撚資格講

以前忍夠你
依家到我耍

唔好理個自信鞋

錫

做得好

屌你老母 反骨仔？

錫我就話你知

木人幫你呀

試下再耍

屌你老無
你耍左幾個月

笑

傻hi屌你老木

我錫你ok

你就耍 屌你老耍

又屌完閪

一齊屌 耍呀拿

你同d 雞佬耍啦

召喚女user一齊耍

屌你 唔耍

？？？？

醉醉

小妹想同你耍

仲提條8婆？

小妹唔是les的

小妹愛你

嬲右

做咩

有仔唔色人

sor 我叫佢搵你

雞？

魚

好攰

？

今日全日去左玩 好攰

去邊

番學校

玩乜

Ocamp

好玩？

z 8

8

我瞓唔到

我同男朋友嘈交 好想死 好多晚無瞓

l嘈交姐 唔洗死嘅
唔好糟質自己

點解要講大話 我真係好唔明白 講到咁愛我

男人係咁嫁啦

咁點解要一齊

睇下係咩大話，佢想唔想解釋。

有啲野 錯過左就可能後悔

有無試過同伯母玩3p?
我條女好細個個陣佢老母就收左皮
佢老豆娶左個好撚索既後母返來(大約30歲左右既少婦 )
我仲記得有一次條女有野做未收工，叫我上去屋企等佢
佢後母開門，屌你老味著住背心熱褲引撚死我
入到去一輪挑逗就埋牙扑
後來比條女發現左，條女先同我講平時佢老豆唔係度兩個會玩捽碟
之後每個月都會上去玩一次，順便擺低600比伯母買糖食

寶寶

我唔信 呃人

無人

miss u

買咗半隻手撕雞

返工時間走去買雞食

我啱啱先病好

幾大？

手撕雞太正

我都想食 但邊到有得買？

點解你咁得閒？

上環厚興
好撚好味呀屌佢老母！！！！

我一d都唔得閒
我要返工嫁

巧遠 但好想食

原來外賣店黎

下次買一隻返屋企咬

因為佢係宅男

你住港島？

食你老母

做咩姐你

係附近

又要工作了

加油bb

冇味

收工

有幾秒啊?睇過?

放1030

慘

買衫

比朋友鬧又買黑色

我想買褲。

無我先推左兩頁

推

買啦成日都話想又唔去做

y

??????

冇人？

無

肥糖靚死了

魚魚

咪嘈啦屌你老木

玩狼人未

做咩屌魚魚

唔洗返工？

放工啦

你又真係唔算

你尋晚先話愛我

琴晚？ 被排斥的我哭哭

what

咁早

我返七點呀清 就黎直踩12hr

邊個排斥你

我地兩個玩

你做咩

。。咁早 我都未訓教

all

唔係要揀角色架咩？

只少我冇💕

隨機

咁兩個點玩

又耍？

吹?

我地兩個

好累 尋晚唱左通宵k

no

拆樓？係咪重建

屌你老木呀

book場bbq

哭了

屌 原來呢種拆樓

好似有k場

屌你老木 唔比我開post

WHY

超過每小時開post數量

開咁多做咩

開post等睇真心膠
啱啱先諗到個主題 屌佢老母

屌你對波

屌你菊花

唱左了

sad

狼人

好眼訓

啦啦啦

唔好 我處黎

自己開5個tg玩

好想換電話 換咩好

三叔

5llm

唉瘋

我上一部用嘅iPhone係第一代
唔識用ios

sony

去煲返之前個d超時空男臣先

yo check

解放一個月 爽

屌你

乜柒膠片

廣沛bb

冇人識

玩狼唔叫

tg？

殺丸丸在嗎

睇緊男神
漢丁丁做咩

唔俾

咁你咪撚多嗲喇

小李子

小女子正是滿洲公主
人稱還珠格格

打機?

追緊超時空男臣之前個三集

... 膠片

冇廢狗?

見到佢同男仔傾計好似好冧咁有啲酸。

唔知我係咪諗多左。。

或者他比我更好。

down唔番淘寶

春

做咩屌我

岩岩番到屋企
話說我唔食肉但走去打邊爐係咪好on9

sorry 同你傾番

漢丁丁素食 好健康

其實係

叫春丸 既地頭你來對了

佢話不支援我手機
真係要換過部了

你咩手機

走呀
唔做你生意呀

我都覺
仲要好撚貴 好似on9

Sony xa ultra

我都想打邊爐

beeno我都一野夾曬d肉落鍋

殺巴打邊隻染髮好用 想遮白髮
要金色

乜都倒曬落去 我狂食菜
一定有屎or

應該用到架喎
你google play down?

想射

射吧

食個雪糕
屙到腸都爆出黎

有白髮 冇得染金只能染黑

係啊 今日del完down唔番

條女好緊 我一插 幾下就射左....

早知道就質你食等你感受下個種屙到好痛條腸feel到清空曬都繼續要屙嘅感覺

幾時再食

渣咖

睇你地

可以黎我度 book場bbq
不過好似戶外
唔知啊 我都未去過

我想叫埋我女朋友ok?

我唔想 佢真係好正

泰妹黎 幾抵

威

咪ff

我bb自然會另外約第二日

直接上屋

我該變成什麼樣子才能延緩厭倦

我又黎 你比一個鐘我

ok bb 我準時到

去salon 呢

你餵我就食

車頭餵你

mk 不了

去新屋開下光

我餵你

我食左 岩岩放左個臭屁

唔要gay佬餵

有味

咪又係幫你褪色
但你頭髮本來已經冇色
點都係白
不過金髮冇咁明顯咁解

係 要聞下嗎

noooooo

不了

自私

殺殺

小七

說好的打機團親友呢

朋友不能牽手

未down完

on1on 彩虹又多2000張風卡

屌你啊
你冇光纖咩

冇呀
唐樓

網上爬

oh...咁唔怪之得

姐係帶ps4 黎都冇得披

無人理我

以後別做朋友

姐係邊度

毒撚冇人理

咁遠

認真? 請定假先

預備瞓了又返早

返730

渣ga惺

我morning call咪得

照打

幾時先

秒到未

有幾大

買咩

蝗？

去完豬展搵女朋友

不要過來

今日好忙 不要過來

我都係想探下我女女姐

屌你老母今日忙撚到嘔 咪過黎添亂呀

I say crying I say crying

機會難縫啊

幫你縫埋你個屎忽好冇

秒回我

肚餓鳥

同我bb熊抱完先走

pish

瞓個靚覺先

一齊

哭

ptgf 98

8倍鏡無撚敵

挽未
可以三排

dive ! 跳水男孩

【台灣】3女嗌逾百壽司留成堆飯 店長：食到飽提前取消

未開電腦down

有咩做

睇緊犬夜叉

冇人

今日完全冇人

同廢青打

闊出去

有冇清29去動漫節

逼到傻喎

唔理

我要去專登改假改29

自從有年天光排到天黑之後唔敢再去

我之前去c3災情冇咁厲害
好快入

x3好好多 去親都唔洗等

cos乜

已經專登拎假

模擬市民

殺生丸

瞓了 我要做弱者
又返七點

殺丸丸晚安

8888888

又廢

收到風樓豬已經有女朋友
呢個post 要停鳥

仆街

cos 三爺plx

一齊？
搵個箭嘴

死毒撚眼紅就借借啦

有女就收皮啦

sorry 但愛情既野真係話黎就黎

你無份

毒撚勿入

真，個日見仔行開左
我就去左抄佢牌鳥

抄who

咪我現任

你現任是誰

你bb

試下溫柔d

我想同女女嘿咻
大家有咩地方介紹

前面條女好香

食雞部隊

披?

我披ow先

轉頭出去 夜d

我夜d 出去

我嘅溫柔不適用於你身上

甓愀[3囚

用係我到

你本身都溫柔

厹

唔幫

有冇清去動漫節
打算強迫大叔cos金木然後一齊免排隊入場

幾時

29
車頭go？

你地唔洗排之嘛屌你

禮拜六ok啊
但要幾點

偽毒出哂街？

你cow完女就收聲ok?

牛女？係咪睇緊toy story

btw好似就出續集 實睇

有女陪你睇就仆街含撚死啦

殺巴成日都冇上過水
唔知係咪因為我溝左佢bb 所以唔開心呢

唔想特登買個位比背囊

有野玩既話邊個會上

漂緊頭

賤
中出即飛

漂完之後頭髮爛曬順手做角蛋白treatment

自己?

屌你講中文得唔撚得

yes

角蛋白護理

咁我幫你同你bb食咪得

咁我同邊個食

廢青

咁單機886

屌你老木

main ap

隻染髮好稀好驚唔上色

黑

想喊

然後真係唔上色
變咗mk金

小殺你mon貼係邊到貼

我自己貼嫁

邊到買
係咪果d咩滿版貼